{"id":2521,"date":"2022-01-12T10:41:46","date_gmt":"2022-01-12T09:41:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=2521"},"modified":"2022-06-27T13:52:34","modified_gmt":"2022-06-27T11:52:34","slug":"inauguration-de-la-pco-tnd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/01\/12\/inauguration-de-la-pco-tnd\/","title":{"rendered":"Inauguration de la PCO TND"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2521\" class=\"elementor elementor-2521\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6672578 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6672578\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4cc5653\" data-id=\"4cc5653\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6e17f29 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6e17f29\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ac3e984\" data-id=\"ac3e984\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45661b0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"45661b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span class=\"JsGRdQ\">Pr\u00e8s de 70 personnes ont assist\u00e9 \u00e0 l\u2019inauguration<\/span><span class=\"JsGRdQ\"> (professionnels et administrateurs de l\u2019ARASS, repr\u00e9sentants du CHGR, du CHU, des Pep Bretill\u2019Armor, parents, m\u00e9decins de 2\u00e8me ligne, m\u00e9decins de PMI, professionnels lib\u00e9raux, repr\u00e9sentants MDPH, structures m\u00e9dico-sociales, CPAM, associations de familles, ARS, structures de 3\u00e8me ligne, coll\u00e8gues des autres plateformes bretonnes, etc\u2026).<\/span><\/p><p><span class=\"JsGRdQ\">Les retours de l\u2019\u00e9quipe et des partenaires apr\u00e8s pr\u00e8s d\u2019un an de fonctionnement ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s instructifs, et ont permis de mesurer les points de satisfaction et perspectives d\u2019avenir \u00bb.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00e8s de 70 personnes ont assist\u00e9 \u00e0 l\u2019inauguration de la PCO TND<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2522,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2521"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2521\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2923,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2521\/revisions\/2923"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}