{"id":2725,"date":"2022-02-17T12:19:14","date_gmt":"2022-02-17T11:19:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=2725"},"modified":"2022-06-22T16:33:32","modified_gmt":"2022-06-22T14:33:32","slug":"street-art","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/02\/17\/street-art\/","title":{"rendered":"Street Art"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2725\" class=\"elementor elementor-2725\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-64224bd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"64224bd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b1fec4c\" data-id=\"b1fec4c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a5fb9d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a5fb9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span class=\"JsGRdQ\">Pendant les vacances de No\u00ebl, les jeunes du Pavillon et de Ti Degemer ont pu s\u2019initier \u00e0 la technique du Street Art en r\u00e9alisant un graff sur un des murs du foyer.<\/span><\/p><p><span class=\"JsGRdQ\">L\u2019association Roazhon Colour, habitu\u00e9e \u00e0 graffer les murs de Rennes, est venue passer une journ\u00e9e dans une ambiance conviviale et ludique avec les jeunes motiv\u00e9s.<\/span><\/p><p><span class=\"JsGRdQ\">Apr\u00e8s s\u2019\u00eatre entrain\u00e9s sur papier pour apprendre les diff\u00e9rentes formes d\u2019\u00e9criture, les jeunes ont pu s\u2019essayer sur un des murs de Pavillon \u00e0 l\u2019aide de bombes de couleur.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pendant les vacances de No\u00ebl, les jeunes du Pavillon et de Ti Degemer ont pu s\u2019initier \u00e0 la technique du Street Art en r\u00e9alisant un graff sur un des murs du foyer.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2724,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4,1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2725"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2725"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2725\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2922,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2725\/revisions\/2922"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2725"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2725"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}