{"id":3805,"date":"2022-09-19T15:24:46","date_gmt":"2022-09-19T13:24:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=3805"},"modified":"2022-12-07T18:35:07","modified_gmt":"2022-12-07T17:35:07","slug":"j2m-devient-abeona-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/09\/19\/j2m-devient-abeona-2\/","title":{"rendered":"Rubrique en cours de construction"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3805\" class=\"elementor elementor-3805\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bad360e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bad360e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-71f75ac\" data-id=\"71f75ac\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a7ad0ad elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a7ad0ad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"376\" height=\"190\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture.png 376w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture-300x152.png 300w\" sizes=\"(max-width: 376px) 100vw, 376px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9158a62 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9158a62\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ad1de56\" data-id=\"ad1de56\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1200e45 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1200e45\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span class=\"JsGRdQ\">Apr\u00e8s un<\/span> <span class=\"JsGRdQ\">an<\/span> <span class=\"JsGRdQ\">d&#8217;ouverture,<\/span> <span class=\"JsGRdQ\">le<\/span> <span class=\"JsGRdQ\">service Jeunes Majeurs Migrants a pris le temps de se faire une place au sein de l&#8217;AEREA et de cr\u00e9er, gr\u00e2ce aux jeunes accueillis et \u00e0 l&#8217;\u00e9quipe investie, une identit\u00e9.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Ab\u00e9ona est une D\u00e9esse romaine qui prot\u00e9geait les enfants lorsqu\u2019ils faisaient leurs premiers pas et lorsqu\u2019ils quittaient la maison.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">C\u2019est la d\u00e9esse des d\u00e9parts et des adieux, m\u00eame temporaires. Ainsi on l\u2019\u00e9voquait \u00e0 chaque fois qu\u2019il \u00e9tait temps de partir.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Son nom latin &#8220;abeo&#8221; signifie partir ou s\u2019en aller.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Elle prot\u00e8ge donc les voyageurs.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s un an d&#8217;ouverture, le service Jeunes Majeurs Migrants a pris le temps de se faire une place au sein de l&#8217;AEREA et de cr\u00e9er, gr\u00e2ce aux jeunes accueillis et \u00e0 l&#8217;\u00e9quipe investie, une identit\u00e9. Ab\u00e9ona est une D\u00e9esse romaine qui prot\u00e9geait les enfants lorsqu\u2019ils faisaient leurs premiers pas et lorsqu\u2019ils quittaient la maison. C\u2019est [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3610,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3805"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3805"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3805\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4415,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3805\/revisions\/4415"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3805"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3805"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3805"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}