{"id":4182,"date":"2022-10-24T13:33:15","date_gmt":"2022-10-24T11:33:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=4182"},"modified":"2022-10-24T13:37:34","modified_gmt":"2022-10-24T11:37:34","slug":"journee-en-catamaran","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/10\/24\/journee-en-catamaran\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e en Catamaran"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4182\" class=\"elementor elementor-4182\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5474602 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5474602\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6bd0454\" data-id=\"6bd0454\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-299c164 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"299c164\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-59b0a2c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"59b0a2c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span class=\"JsGRdQ\">L\u2019association Emeraude Voile Solidaire a accueilli cinq jeunes de Nevez Hent, quatre jeunes de l\u2019Escale et un jeune de Tempo pour une grande journ\u00e9e en mer.<\/span><\/p><p><span class=\"JsGRdQ\">Ils ont pu d\u00e9couvrir la navigation en catamaran et manier la barre et les voiles. La journ\u00e9e a commenc\u00e9 avec une mer houleuse en direction de C\u00e9zembre, sensations assur\u00e9es !<\/span><\/p><div><p>La m\u00e9t\u00e9o \u00e9tant avec nous, les jeunes ont profit\u00e9 du trampoline sous le soleil apr\u00e8s un pique-nique sur le bateau pr\u00e8s de l\u2019archipel des Ebihens.<\/p><div><p>Cette journ\u00e9e interservices a permis \u00e0 chacun de mieux se conna\u00eetre et de cr\u00e9er des souvenirs communs. Tous les jeunes ainsi que les deux professionnels du service \u00e9taient enchant\u00e9s de cette journ\u00e9e et de l\u2019accueil de l\u2019association !<\/p><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-83afecb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"83afecb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-030d5d8\" data-id=\"030d5d8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019association Emeraude Voile Solidaire a accueilli cinq jeunes de Nevez Hent, quatre jeunes de l\u2019Escale et un jeune de Tempo pour une grande journ\u00e9e en mer. Ils ont pu d\u00e9couvrir la navigation en catamaran et manier la barre et les voiles. La journ\u00e9e a commenc\u00e9 avec une mer houleuse en direction de C\u00e9zembre, sensations assur\u00e9es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4183,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4,1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4182"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4182\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4193,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4182\/revisions\/4193"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4182"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4182"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}