{"id":4256,"date":"2022-11-10T10:47:34","date_gmt":"2022-11-10T09:47:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=4256"},"modified":"2022-11-10T10:53:24","modified_gmt":"2022-11-10T09:53:24","slug":"rencontres-intergenerationnelles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/10\/rencontres-intergenerationnelles\/","title":{"rendered":"Rencontres interg\u00e9n\u00e9rationnelles"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4256\" class=\"elementor elementor-4256\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-91663d7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"91663d7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-86a0a27\" data-id=\"86a0a27\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7c67d8 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d7c67d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2ab8afb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2ab8afb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-053e2c5\" data-id=\"053e2c5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbe8f93 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fbe8f93\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span class=\"JsGRdQ\">Le partenariat entre le P\u00f4le Vannes \/ Plo\u00ebrmel et la Maison d\u2019autonomie Cl\u00e9menceau \u00e0 Locmin\u00e9<\/span> <span class=\"JsGRdQ\">mis en place depuis 2016\/2017, a pu reprendre depuis d\u00e9but Octobre.<\/span><\/p><p><span class=\"JsGRdQ\">Deux \u00e9ducatrices<\/span> <span class=\"JsGRdQ\">se rendent les mercredis en fin de matin\u00e9e \u00e0 la Maison d\u2019autonomie<\/span> <span class=\"JsGRdQ\">pour partager un temps cr\u00e9atif. En lien avec l\u2019animatrice de la maison de retraite, ce partenariat a pour but de faire vivre le lien interg\u00e9n\u00e9rationnel et de favoriser le respect mutuel.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Deux \u00e0 trois jeunes du DITEP, accompagn\u00e9s de Catherine et Gw\u00e9na\u00eblle, sont accueillis par deux \u00e0 trois personnes \u00e2g\u00e9es de la maison d\u2019autonomie.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"JsGRdQ\">Autour d\u2019activit\u00e9s d\u2019arts plastiques pour d\u00e9corer la salle de lecture de la maison de retraite mais aussi avec des temps de jeux, les relations se cr\u00e9ent, la patience de chacun et l\u2019entr\u00e9e en relation travaill\u00e9es.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Partenariat entre le P\u00f4le Vannes \/ Plo\u00ebrmel et la Maison d\u2019autonomie Cl\u00e9menceau \u00e0 Locmin\u00e9 .<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4257,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4256"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4256"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4256\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4262,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4256\/revisions\/4262"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4257"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4256"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4256"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4256"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}