{"id":4286,"date":"2022-11-28T14:12:31","date_gmt":"2022-11-28T13:12:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=4286"},"modified":"2022-11-28T14:36:22","modified_gmt":"2022-11-28T13:36:22","slug":"mon-chien-mon-therapeute-et-moi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/28\/mon-chien-mon-therapeute-et-moi\/","title":{"rendered":"Mon chien, mon th\u00e9rapeute et moi"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4286\" class=\"elementor elementor-4286\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ab36a3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ab36a3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7e0b3c8\" data-id=\"7e0b3c8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92518e5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"92518e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mon chien, mon th\u00e9rapeute et moi<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9acec3d\" data-id=\"9acec3d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6aa00d6 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"6aa00d6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Bulletin-de-don-Mon-chien-mon-therapeute-et-moi.pdf\" target=\"_blank\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Bulletin de don<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1937f21 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1937f21\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1bf5655\" data-id=\"1bf5655\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b11d01 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8b11d01\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ce projet a pour but <strong>d\u2019accueillir un chien d&#8217;accompagnement social<\/strong> sur les Centre M\u00e9dico-Psycho-P\u00e9dagogique <u>(<\/u>CMPP) et Centre d&#8217;action m\u00e9dico-sociale pr\u00e9coce (CAMSP) de l&#8217;ARASS dans une optique de soins ou de r\u00e9\u00e9ducation afin de faciliter le d\u00e9veloppement, la socialisation, et l\u2019inclusion de l\u2019enfant en situation de handicap gr\u00e2ce \u00e0 la m\u00e9diation animale.<\/p><p>Pour pouvoir lancer le projet, nous avons besoin, au <strong>minimum de 24\u00a0000\u20ac.<\/strong><\/p><p><strong>Cette somme permettra de financer la formation des professionnels, le financement d\u2019un chien form\u00e9 par Handi\u2019chiens ainsi que son suivi et sa prise en charge sur la premi\u00e8re ann\u00e9e. <\/strong><\/p><p>L\u2019ARASS est une association reconnue <strong>d&#8217;int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et<\/strong> vos dons sont \u00e9ligibles \u00e0 des exon\u00e9rations fiscales\u00a0:<\/p><ul><li><strong>d\u00e9ductibles<\/strong> de vos imp\u00f4ts \u00e0 hauteur de 60% du montant du don dans la limite de 0.5% du chiffre d\u2019affaire hors taxe pour les entreprises\u00a0;<\/li><li><strong>d\u00e9ductibles<\/strong> de vos imp\u00f4ts \u00e0 hauteur de 66% du montant du don de 20% de votre revenu imposable pour les particuliers.<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p><u>Si ce projet vous touche, vous pouvez faire un don\u00a0: <\/u><\/p><ul><li>En envoyant votre ch\u00e8que accompagn\u00e9 de votre nom et adresse pour le re\u00e7u fiscal<\/li><li>Directement sur le site <a href=\"http:\/\/www.helloasso.com\/associations\/arass\">helloasso.com\/associations\/arass<\/a><\/li><li>En flashant \u00a0le QR code<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>ARASS\u00a0: 2 rue Micheline Ostermeyer 35\u00a0000 Rennes<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3953df8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3953df8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ad0171d\" data-id=\"ad0171d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a17f369 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a17f369\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"566\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1-1024x724.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1-1024x724.png 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1-300x212.png 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1-768x543.png 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1-1536x1086.png 1536w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1.png 2000w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-97678c0\" data-id=\"97678c0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-602e4d4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"602e4d4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"566\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2-1024x724.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2-1024x724.png 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2-300x212.png 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2-768x543.png 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2-1536x1086.png 1536w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2.png 2000w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce projet a pour but d\u2019accueillir un chien d&#8217;accompagnement social dans une optique de soins ou de r\u00e9\u00e9ducation afin de faciliter le d\u00e9veloppement, la socialisation, et l\u2019inclusion de l\u2019enfant en situation de handicap gr\u00e2ce \u00e0 la m\u00e9diation animale.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4287,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4286"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4286\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4301,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4286\/revisions\/4301"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4287"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4286"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4286"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}