{"id":4506,"date":"2022-12-22T15:17:37","date_gmt":"2022-12-22T14:17:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=4506"},"modified":"2022-12-22T15:42:02","modified_gmt":"2022-12-22T14:42:02","slug":"defenseur-des-droits-des-enfants","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/12\/22\/defenseur-des-droits-des-enfants\/","title":{"rendered":"D\u00e9fenseur des droits des enfants"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4506\" class=\"elementor elementor-4506\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-af4e93a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"af4e93a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bcd900a\" data-id=\"bcd900a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e70c2cd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e70c2cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">D\u00e9fenseur des droits des enfants<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f9d8ba0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f9d8ba0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fe4bdbd\" data-id=\"fe4bdbd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e5cf09 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4e5cf09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u00ab\u00a0Dans le cadre de la consultation nationale des enfants et adolescents, lanc\u00e9e par le d\u00e9fenseur des droits, nous avons men\u00e9 en avril et mai plusieurs ateliers sur le th\u00e8me du <strong>Droit \u00e0 la vie priv\u00e9e<\/strong>.<\/p><p>Un groupe d\u2019adolescent s\u2019est mobilis\u00e9 ces derniers mois pour r\u00e9fl\u00e9chir sur ce th\u00e8me et nous avons abouti \u00e0 la r\u00e9alisation d\u2019une courte vid\u00e9o. Nous avons \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9 sur ce projet par <strong>Marc Blanchard <\/strong>artiste graphiste, plasticien, musicien. Il nous a fait d\u00e9couvrir la technique du stop motion (image anim\u00e9e), et l\u2019univers de la MAO (Musique assist\u00e9e par ordinateur).<\/p><p>Nous avons le plaisir de vous montrer le r\u00e9sultat de notre travail, le fruit de la rencontre entre l\u2019univers de Marc Blanchard, et celui du groupe pr\u00e9sent. Le format Tiktok s\u2019est impos\u00e9, m\u00eal\u00e9 \u00e0 des parties de <em>stop motion<\/em>, le tout mont\u00e9 avec une bande son \u00ab\u00a0faite maison\u00a0\u00bb\u00a0!<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-95e766a elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"95e766a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1n55t6_cCu3DhHs-t-E0wrKWWyYRz6xHU\/view\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">T\u00e9l\u00e9chargez la vid\u00e9o<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le cadre de la consultation nationale des enfants et adolescents, lanc\u00e9e par le d\u00e9fenseur des droits, nous avons men\u00e9 en avril et mai plusieurs ateliers sur le th\u00e8me du Droit \u00e0 la vie priv\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4531,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4506"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4506\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4530,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4506\/revisions\/4530"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4531"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4506"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}