{"id":4636,"date":"2023-01-17T10:29:16","date_gmt":"2023-01-17T09:29:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=4636"},"modified":"2023-01-17T10:32:47","modified_gmt":"2023-01-17T09:32:47","slug":"noel-solidaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/01\/17\/noel-solidaire\/","title":{"rendered":"No\u00ebl Solidaire"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4636\" class=\"elementor elementor-4636\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b60573c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b60573c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-214c9f6\" data-id=\"214c9f6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26e6061 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"26e6061\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">No\u00ebl solidaire<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-37ad1d1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"37ad1d1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Pour la 2\u00e8me ann\u00e9e, les salari\u00e9s de la direction g\u00e9n\u00e9rale de l&#8217;ARASS ont r\u00e9alis\u00e9 des bo\u00eetes solidaires \u00e0 l&#8217;attention des plus d\u00e9munis. Une vingtaine de bo\u00eetes ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9es et distribu\u00e9es \u00e0 des jeunes en situation de pr\u00e9carit\u00e9 accueillis au sein du tiers lieu le Coup\u00e9 D\u00e9cal\u00e9.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a7728ba elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a7728ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2-1024x461.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2-1024x461.jpg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2-300x135.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2-768x346.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2.jpg 1386w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0efd2d9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0efd2d9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-1-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-1-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-1-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-1-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-1-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-1-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour la 2\u00e8me ann\u00e9e, les salari\u00e9s de la direction g\u00e9n\u00e9rale de l&#8217;ARASS ont r\u00e9alis\u00e9 des bo\u00eetes solidaires \u00e0 l&#8217;attention des plus d\u00e9munis. Une vingtaine de bo\u00eetes ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9es et distribu\u00e9es \u00e0 des jeunes en situation de pr\u00e9carit\u00e9 accueillis au sein du tiers lieu le Coup\u00e9 D\u00e9cal\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4638,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4636"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4636"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4636\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4645,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4636\/revisions\/4645"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4638"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4636"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4636"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4636"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}