{"id":4784,"date":"2023-02-13T10:55:21","date_gmt":"2023-02-13T09:55:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=4784"},"modified":"2023-02-13T11:00:51","modified_gmt":"2023-02-13T10:00:51","slug":"document-de-mise-en-concurrence-evaluation-externe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/02\/13\/document-de-mise-en-concurrence-evaluation-externe\/","title":{"rendered":"Document de mise en concurrence \u00e9valuation externe"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4784\" class=\"elementor elementor-4784\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-803dbf1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"803dbf1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d028b81\" data-id=\"d028b81\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7cf8f45 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7cf8f45\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Document de mise en concurrence \npour l\u2019\u00e9valuation externe des \n\u00e9tablissements de l\u2019ARASS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b186da3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b186da3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a4d834d\" data-id=\"a4d834d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-829f815 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"829f815\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019\u00e9valuation de la qualit\u00e9 dans les \u00e9tablissements et services sociaux et m\u00e9dico-sociaux (ESSMS) a<br \/>pour objet d&#8217;appr\u00e9cier la qualit\u00e9 des prestations d\u00e9livr\u00e9es par les ESSMS. La d\u00e9marche d\u2019\u00e9valuation<br \/>port\u00e9e par la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) vise prioritairement \u00e0 permettre \u00e0 la personne<br \/>accompagn\u00e9e d&#8217;\u00eatre actrice de son parcours, \u00e0 renforcer la dynamique qualit\u00e9 au sein des<br \/>\u00e9tablissements et services et \u00e0 promouvoir une d\u00e9marche porteuse de sens pour les ESSMS et leurs<br \/>professionnels.<\/p><p>L\u2019ARASS (Association pour la R\u00e9alisation d\u2019Actions Sociales Sp\u00e9cialis\u00e9es), par le pr\u00e9sent document<br \/>de mise en concurrence, <strong>a pour objectif de s\u00e9lectionner l\u2019organisme \u00e9valuateur qui proc\u00e9dera aux<\/strong><br \/><strong>\u00e9valuations externes de ses \u00e9tablissements.<\/strong><br \/>La temporalit\u00e9 des \u00e9valuations externes n\u2019est pas officiellement arr\u00eat\u00e9e par les autorit\u00e9s de tarification<br \/>mais certaines pourraient avoir lieu d\u00e8s 2023 et en 2024.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1152232 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"1152232\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ARASS-Document-de-mise-en-concurrence.pdf\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Document de mise en concurrence<br \/>\npour l\u2019\u00e9valuation externe des<br \/>\n\u00e9tablissements de l\u2019ARASS<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3790,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4784"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4784"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4784\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4793,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4784\/revisions\/4793"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3790"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4784"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4784"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4784"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}