{"id":4969,"date":"2023-06-07T11:08:20","date_gmt":"2023-06-07T09:08:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=4969"},"modified":"2023-06-07T11:18:09","modified_gmt":"2023-06-07T09:18:09","slug":"contrat-engagement-jeune-en-rupture-cejr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/06\/07\/contrat-engagement-jeune-en-rupture-cejr\/","title":{"rendered":"Contrat Engagement Jeune en Rupture (CEJR)"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4969\" class=\"elementor elementor-4969\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-551dbbf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"551dbbf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-62ae497\" data-id=\"62ae497\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f33d35 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9f33d35\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><font color=\"#000000\">Contrat d'engagement  jeune en rupture (CEJR)<\/font><\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-902f68d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"902f68d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-92c1ef3\" data-id=\"92c1ef3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-16ff3b9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"16ff3b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">Les membres du consortium ont sign\u00e9 le 3 mai 2023 la convention faisant acte de leur partenariat pour le CEJR Bassin d\u2019emploi de Rennes. La signature de cette convention s\u2019inscrit dans une dynamique associative de construire un maillage territorial solide, gravitant autour des jeunes en perp\u00e9tuelle mouvance. Nous souhaitons pr\u00e9venir les ruptures de parcours pour un public cumulant des difficult\u00e9s par une synergie des acteurs du territoire.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">Cette convention consolide le partenariat existant entre les 4 associations et illustre l\u2019int\u00e9r\u00eat accord\u00e9 aux jeunes sur le bassin d\u2019emploi de Rennes.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a78cb3f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a78cb3f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c2bfa6e\" data-id=\"c2bfa6e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9cbfe39 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9cbfe39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"432\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-768x432.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR.jpg 2016w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9cda7bd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9cda7bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><em><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">Debout de gauche \u00e0 droite, M PANIS (directeur g\u00e9n\u00e9ral de l&#8217;ARASS), Mme CANUT (directrice g\u00e9n\u00e9rale de We Ker), M MARCHAND (directeur G\u00e9n\u00e9ral de la SEA 35)<\/span><\/em><\/p><p><em><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">De gauche \u00e0 droite, M HENNEQUIN (tr\u00e9sorier de l&#8217;ARASS), M SALMON (pr\u00e9sident de We Ker), M PORTEU DE LA MORANDIERE<\/span> <span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">(pr\u00e9sident de la SEA 35)<\/span><\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fd29280 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fd29280\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-82fec17\" data-id=\"82fec17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82b0f05 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"82b0f05\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">\u00c0 la suite d\u2019un projet lanc\u00e9 par la Direction r\u00e9gionale de l\u2019\u00e9conomie, de l\u2019emploi, du travail et des solidarit\u00e9s (Dreets) de Bretagne, le dispositif CEJR Bassin d\u2019emploi de Rennes a pris son \u00e9lan.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">Le projet CEJR Bassin d\u2019emploi de Rennes cr\u00e9\u00e9 en janvier est port\u00e9 par un consortium d\u2019associations inscrites sur le territoire rennais et compl\u00e9mentaires dans leurs apports au dispositif :<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">&#8211; L\u2019ARASS, acteur de la protection de l\u2019enfance, du m\u00e9dico-social et de la pr\u00e9carit\u00e9 insertion est porteur du projet,<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">&#8211; We-Ker ayant une mission essentielle d\u2019insertion sociale et professionnelle aupr\u00e8s d\u2019un public jeune,<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">&#8211; L\u2019AIS 35, intervenant dans le champ de l\u2019h\u00e9bergement \/ logement, l\u2019insertion par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique, la sant\u00e9 et la justice,<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">&#8211; SEA 35, structure relevant de la protection de l\u2019enfance et de la pr\u00e9carit\u00e9 insertion.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\">\u00a0<\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">Compos\u00e9e d\u2019une \u00e9quipe pluridisciplinaire (social, m\u00e9dico-social, insertion) ayant une grande exp\u00e9rience du terrain, l\u2019\u00e9quipe du CEJR Rennes ira \u00e0 la rencontre des jeunes sans revenu, \u00e9loign\u00e9s des services publics de l\u2019emploi et cumulant certaines difficult\u00e9s : Absence de logement stable ; public sp\u00e9cifique (sortant de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance (ASE), public suivi ou anciennement suivi par la Protection Judiciaire de la Jeunesse (PJJ), sortant de prison, probl\u00e9matiques de sant\u00e9 physique et mentale).<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\">\u00a0<\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">230 jeunes concern\u00e9s sur 2 ans.<\/span><\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\">\u00a0<\/p><p class=\"_04xlpA direction-ltr align-justify para-style-body\"><span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">L\u2019objectif de cette \u00e9quipe est de cr\u00e9er et faciliter des ponts afin de construire collectivement des r\u00e9ponses modulables et adaptables aux potentialit\u00e9s des jeunes \u00e9loign\u00e9s du droit commun. Le dispositif propos\u00e9 repose sur une approche globale des jeunes en rupture ou en risque de l\u2019\u00eatre gr\u00e2ce \u00e0 la mise en \u0153uvre d\u2019un accompagnement renforc\u00e9 permettant la lev\u00e9e des freins \u00e0 l\u2019insertion en mati\u00e8re de logement, accompagnement socio-professionnel, sant\u00e9 et mobilit\u00e9.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 la suite d\u2019un projet lanc\u00e9 par la Direction r\u00e9gionale de l\u2019\u00e9conomie, de l\u2019emploi, du travail et des solidarit\u00e9s (Dreets) de Bretagne, le dispositif CEJR Bassin d\u2019emploi de Rennes a pris son \u00e9lan.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4970,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4969"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4969"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4969\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4977,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4969\/revisions\/4977"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4970"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4969"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4969"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4969"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}