{"id":5602,"date":"2024-01-26T13:48:24","date_gmt":"2024-01-26T12:48:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?p=5602"},"modified":"2024-01-26T14:06:43","modified_gmt":"2024-01-26T13:06:43","slug":"communique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/01\/26\/communique\/","title":{"rendered":"Communiqu\u00e9"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"5602\" class=\"elementor elementor-5602\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3b9ba3b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3b9ba3b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0190112\" data-id=\"0190112\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5017c97 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5017c97\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Le 25 janvier 2024 le Conseil Constitutionnel se prononcera sur la constitutionnalit\u00e9 du \u201cprojet de loi pour contr\u00f4ler l\u2019immigration, am\u00e9liorer l\u2019int\u00e9gration\u201d<\/strong><\/p><p>Sans attendre sa d\u00e9cision, notre association ARASS, port\u00e9e par des valeurs humanistes, r\u00e9publicaines,\u00a0 rejoint les inqui\u00e9tudes et r\u00e9serves\u00a0 \u00e9mises par l\u2019ensemble des associations et f\u00e9d\u00e9rations professionnelles qui s\u2019\u00e9meuvent des cons\u00e9quences de certains articles qui risqueraient de mettre en p\u00e9ril l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9, l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits des personnes, par une nouvelle complexit\u00e9 administrative des titres de s\u00e9jour et la remise en cause du principe de l\u2019accueil et l\u2019h\u00e9bergement inconditionnel des personnes en grandes difficult\u00e9s<\/p><p>Nous resterons vigilants pour assurer le respect du droit des personnes dans une dynamique \u00e9ducative et de soins , conforme aux droits fondamentaux.<\/p><p>Les membres du Conseil d\u2019administration.<\/p><h4>\u00a0<\/h4>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 25 janvier 2024 le Conseil Constitutionnel se prononcera sur la constitutionnalit\u00e9 du \u201cprojet de loi pour contr\u00f4ler l\u2019immigration, am\u00e9liorer l\u2019int\u00e9gration\u201d<\/p>\n<p>Sans attendre sa d\u00e9cision, notre association ARASS, port\u00e9e par des valeurs humanistes, r\u00e9publicaines,  rejoint les inqui\u00e9tudes et r\u00e9serves  \u00e9mises par l\u2019ensemble des associations et f\u00e9d\u00e9rations professionnelles<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5608,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4,1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5602"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5602"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5602\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5612,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5602\/revisions\/5612"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5602"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5602"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5602"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}