{"id":1002,"date":"2021-05-14T17:07:13","date_gmt":"2021-05-14T15:07:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?page_id=1002"},"modified":"2021-12-20T14:21:04","modified_gmt":"2021-12-20T13:21:04","slug":"longs-champs","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arass.fr\/longs-champs\/","title":{"rendered":"Camsp Longs champs"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1002\" class=\"elementor elementor-1002\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28335023 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28335023\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6515f9db\" data-id=\"6515f9db\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c2d0760 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2c2d0760\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\",\"level\":1} -->\n<h1 class=\"has-text-align-center\"><strong><span class=\"has-inline-color has-pale-cyan-blue-color\">Camsp Longs champs<\/span><\/strong><\/h1>\n<!-- \/wp:heading -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b222b48 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b222b48\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8c74551\" data-id=\"8c74551\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be94f90 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"be94f90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"286\" height=\"345\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/cmpp-gayeulles.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/cmpp-gayeulles.png 286w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/cmpp-gayeulles-249x300.png 249w\" sizes=\"(max-width: 286px) 100vw, 286px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b2d4a73 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b2d4a73\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fbb352a\" data-id=\"fbb352a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7bb85ca elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7bb85ca\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le CAMSP (Centre d\u2019Action M\u00e9dico-Sociale Pr\u00e9coce) accueille des enfants \u00e2g\u00e9s de 0 \u00e0 6 ans, qui pr\u00e9sentent des difficult\u00e9s ou un d\u00e9calage dans leur d\u00e9veloppement.<\/p>\n<p>Il a des missions de\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>D\u00e9pistage et diagnostics pr\u00e9coces des d\u00e9ficits et des troubles<\/li>\n<li>Pr\u00e9vention ou r\u00e9duction de l\u2019aggravation des handicaps<\/li>\n<li>Soins individuels ou de groupes<\/li>\n<li>Accompagnement familial<\/li>\n<li>Soutien, aide, adaptation sociale et \u00e9ducative.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Il propose ainsi des consultations p\u00e9diatriques, de m\u00e9decine physique et de r\u00e9adaptation, p\u00e9dopsychiatriques.<\/p>\n<p>Les enfants sont accueillis en acc\u00e8s direct, orient\u00e9s ou non par des professionnels du social, du m\u00e9dico-social, du m\u00e9dical ou de l\u2019\u00e9ducation nationale.<\/p>\n<p>Le CAMSP Longs Champs accompagne les enfants r\u00e9sidant au nord de la Vilaine.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-82ea5f9\" data-id=\"82ea5f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ad029fa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ad029fa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Capacit\u00e9 d&#8217;accueil<\/strong> : 2682 s\u00e9ances<\/p>\n<p><strong>Age d&#8217;accueil<\/strong> : 0 \u00e0 6 ans<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>14 rue du P\u00e2tis Patelin<\/p>\n<p>Batiment H<\/p>\n<p>35700 Rennes<\/p>\n<p>Tel : 02 99 38 63 40<\/p>\n<p>Mail : camsp@arass.fr<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Camsp Longs champs Le CAMSP (Centre d\u2019Action M\u00e9dico-Sociale Pr\u00e9coce) accueille des enfants \u00e2g\u00e9s de 0 \u00e0 6 ans, qui pr\u00e9sentent des difficult\u00e9s ou un d\u00e9calage dans leur d\u00e9veloppement. Il a des missions de&nbsp;: D\u00e9pistage et diagnostics pr\u00e9coces des d\u00e9ficits et des troubles Pr\u00e9vention ou r\u00e9duction de l\u2019aggravation des handicaps Soins individuels ou de groupes Accompagnement [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1002"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1002"}],"version-history":[{"count":22,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1002\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2477,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1002\/revisions\/2477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1002"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}