{"id":1013,"date":"2021-05-14T17:11:59","date_gmt":"2021-05-14T15:11:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?page_id=1013"},"modified":"2021-12-13T13:43:44","modified_gmt":"2021-12-13T12:43:44","slug":"semo","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arass.fr\/semo\/","title":{"rendered":"Semo (35)"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1013\" class=\"elementor elementor-1013\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3c4ff35f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3c4ff35f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1a045440\" data-id=\"1a045440\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-406665ff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"406665ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\",\"level\":1} -->\n<h1 class=\"has-text-align-center\"><strong><span class=\"has-inline-color has-pale-cyan-blue-color\">Semo<\/span><\/strong><\/h1>\n<!-- \/wp:heading -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3ee0ddd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3ee0ddd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-72a0b94\" data-id=\"72a0b94\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48bc9f2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"48bc9f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"202\" height=\"171\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Semo.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ac4ebdc\" data-id=\"ac4ebdc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0d35b8e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0d35b8e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>1 rue d&#8217;Espagne<\/p>\n<p>35200 RENNES<\/p>\n<p>\u00a0Tel : 02 99 32 27 32<\/p>\n<p>\u00a0Mail : semo@arass.fr<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b519075 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b519075\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f3a65e1\" data-id=\"f3a65e1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a12b83 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a12b83\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Il intervient dans le cadre judiciaire et administratif par le biais d\u2019habilitation du Conseil D\u00e9partemental ASE (Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance).<\/p>\n<p>Les mesures exerc\u00e9es sont :<\/p>\n<ul>\n<li>Mesures \u00e9ducatives personnalis\u00e9es administratives<\/li>\n<li>Mesures \u00e9ducatives personnalis\u00e9es judiciaires<\/li>\n<li>EEC : L\u2019\u00e9valuation<\/li>\n<\/ul>\n<p>Il propose un accompagnement de professionnels \u00e0 partir de l\u2019environnement familial.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62e7044 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"62e7044\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-839b2de elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"839b2de\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a4d34bc\" data-id=\"a4d34bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Semo 1 rue d&#8217;Espagne 35200 RENNES &nbsp;Tel : 02 99 32 27 32 &nbsp;Mail : semo@arass.fr Il intervient dans le cadre judiciaire et administratif par le biais d\u2019habilitation du Conseil D\u00e9partemental ASE (Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance). Les mesures exerc\u00e9es sont : Mesures \u00e9ducatives personnalis\u00e9es administratives Mesures \u00e9ducatives personnalis\u00e9es judiciaires EEC : L\u2019\u00e9valuation Il propose un [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1013"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1013"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1013\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2412,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1013\/revisions\/2412"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1013"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}