{"id":1096,"date":"2021-05-17T15:13:07","date_gmt":"2021-05-17T13:13:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?page_id=1096"},"modified":"2021-10-29T11:51:44","modified_gmt":"2021-10-29T09:51:44","slug":"ditep","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arass.fr\/ditep\/","title":{"rendered":"DITEP"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1096\" class=\"elementor elementor-1096\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3ed09bac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3ed09bac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2a2ac7e7\" data-id=\"2a2ac7e7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2bac97fc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2bac97fc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\",\"level\":1} -->\n<h1 class=\"has-text-align-center\"><strong><span class=\"has-inline-color has-pale-cyan-blue-color\">DITEP<\/span><\/strong><\/h1>\n<h4><b>(Dispositif d\u2019institut th\u00e9rapeutique \u00e9ducatif et p\u00e9dagogique)<\/b><\/h4>\n<!-- \/wp:heading -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2b731f0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2b731f0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9ec6d02\" data-id=\"9ec6d02\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-624675a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"624675a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"390\" height=\"370\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/quengo.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/quengo.png 390w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/quengo-300x285.png 300w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7085761 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7085761\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25a451d\" data-id=\"25a451d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7884bc5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7884bc5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Etablissement m\u00e9dico-social de soins pour des enfants et des adolescents pr\u00e9sentant des difficult\u00e9s psychologiques dont\u00a0\u00a0\u00a0 l&#8217;expression, notamment l&#8217;intensit\u00e9 des troubles du comportement, perturbe gravement la socialisation et l&#8217;acc\u00e8s aux\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 apprentissages. Il accomplit des notifications \u00e0 la demande de la MDA (Maison d\u00e9partementale de l\u2019autonomie).<\/p>\n<p><b>Accueil de jour et internat <\/b>: 30 places r\u00e9parties selon les besoins des 2 p\u00f4les.<\/p>\n<p><b>Ambulatoire<\/b> : 28 places &#8211; Les professionnels interviennent sur les lieux de vie des jeunes. Ils exercent dans les locaux du si\u00e8ge \u00e0 Locmin\u00e9 et disposent d\u2019une antenne situ\u00e9e \u00e0 PLOERMEL<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c0f5d54 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c0f5d54\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ea780d3\" data-id=\"ea780d3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ef6c3b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ef6c3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>P\u00d4LE ENFANTS<\/strong><\/span><\/p>\n<p><b>Age de l\u2019accueil <\/b>: 6 \u00e0 13\u00a0 ans<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>Tel<\/strong> :\u00a0 \u00a002 97 46 72 34<\/p>\n<p><strong>Mail<\/strong> : poleenfant.quengo@arass.fr<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4ab6aec\" data-id=\"4ab6aec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20196c2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"20196c2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>P\u00d4LE ADOLESCENTS<\/strong><\/span><\/p>\n<p><b>Age de l\u2019accueil <\/b>: 14 \u00e0 18\u00a0 ans<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>Tel<\/strong> :\u00a0 \u00a002 97 44 29 18<\/p>\n<p><strong>Mail<\/strong> : poleenfant.quengo@arass.fr<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DITEP (Dispositif d\u2019institut th\u00e9rapeutique \u00e9ducatif et p\u00e9dagogique) Etablissement m\u00e9dico-social de soins pour des enfants et des adolescents pr\u00e9sentant des difficult\u00e9s psychologiques dont&nbsp;&nbsp;&nbsp; l&#8217;expression, notamment l&#8217;intensit\u00e9 des troubles du comportement, perturbe gravement la socialisation et l&#8217;acc\u00e8s aux&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; apprentissages. Il accomplit des notifications \u00e0 la demande de la MDA (Maison d\u00e9partementale de l\u2019autonomie). Accueil de jour et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1096"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1096"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1096\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2045,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1096\/revisions\/2045"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}