{"id":2906,"date":"2022-06-07T15:30:08","date_gmt":"2022-06-07T13:30:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?page_id=2906"},"modified":"2022-11-04T16:11:38","modified_gmt":"2022-11-04T15:11:38","slug":"actualites-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arass.fr\/actualites-2\/","title":{"rendered":"Actualit\u00e9s"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2906\" class=\"elementor elementor-2906\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-970cb02 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"970cb02\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4e260e2\" data-id=\"4e260e2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fa2b6c4 elementor-grid-3 elementor-grid-tablet-2 elementor-grid-mobile-1 elementor-posts--thumbnail-top elementor-card-shadow-yes elementor-posts__hover-gradient elementor-widget elementor-widget-posts\" data-id=\"fa2b6c4\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;cards_columns&quot;:&quot;3&quot;,&quot;cards_columns_tablet&quot;:&quot;2&quot;,&quot;cards_columns_mobile&quot;:&quot;1&quot;,&quot;cards_row_gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:35,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"posts.cards\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-posts-container elementor-posts elementor-posts--skin-cards elementor-grid\">\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-5654 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/02\/12\/bols-bretons\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1600\" height=\"731\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bol-Breton.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bol-Breton.jpg 1600w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bol-Breton-300x137.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bol-Breton-1024x468.jpg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bol-Breton-768x351.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bol-Breton-1536x702.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/02\/12\/bols-bretons\/\" >\n\t\t\t\tBols Bretons\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>L\u2019\u00e9quipe du service Ti Ar Bed de l&#8217;\u00e9tablissement Ker Diwall a fait le choix d\u2019offrir aux jeunes mineurs non accompagn\u00e9s des bols bretons avec leurs pr\u00e9noms pour leur majorit\u00e9. <\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/02\/12\/bols-bretons\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-5602 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites category-non-classe\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/01\/26\/communique\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/AdobeStock_446007942-scaled.jpeg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/AdobeStock_446007942-scaled.jpeg 2560w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/AdobeStock_446007942-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/AdobeStock_446007942-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/AdobeStock_446007942-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/AdobeStock_446007942-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/AdobeStock_446007942-2048x1365.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/01\/26\/communique\/\" >\n\t\t\t\tCommuniqu\u00e9\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Le 25 janvier 2024 le Conseil Constitutionnel se prononcera sur la constitutionnalit\u00e9 du \u201cprojet de loi pour contr\u00f4ler l\u2019immigration, am\u00e9liorer l\u2019int\u00e9gration\u201d<\/p>\n<p>Sans attendre sa d\u00e9cision, notre association ARASS, port\u00e9e par des valeurs humanistes, r\u00e9publicaines,  rejoint les inqui\u00e9tudes et r\u00e9serves  \u00e9mises par l\u2019ensemble des associations et f\u00e9d\u00e9rations professionnelles<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/01\/26\/communique\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-5558 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/01\/11\/meilleurs-voeux-2\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1748\" height=\"1240\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Voeux-2024.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Voeux-2024.jpg 1748w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Voeux-2024-300x213.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Voeux-2024-1024x726.jpg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Voeux-2024-768x545.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Voeux-2024-1536x1090.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1748px) 100vw, 1748px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/01\/11\/meilleurs-voeux-2\/\" >\n\t\t\t\tMeilleurs voeux\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2024\/01\/11\/meilleurs-voeux-2\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-5082 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/09\/12\/les-ateliers-de-lete-au-coupe-decale-et-au-ce\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/coupe-decale3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/coupe-decale3.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/coupe-decale3-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/09\/12\/les-ateliers-de-lete-au-coupe-decale-et-au-ce\/\" >\n\t\t\t\tLes ateliers de l&#8217;\u00e9t\u00e9 au Coup\u00e9 D\u00e9cal\u00e9 et au CEJR\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Cliquez sur le lien en savoir plus pour acc\u00e9der \u00e0 la vid\u00e9o<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/09\/12\/les-ateliers-de-lete-au-coupe-decale-et-au-ce\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4969 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/06\/07\/contrat-engagement-jeune-en-rupture-cejr\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2016\" height=\"1134\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR.jpg 2016w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/signature-CEJR-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2016px) 100vw, 2016px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/06\/07\/contrat-engagement-jeune-en-rupture-cejr\/\" >\n\t\t\t\tContrat Engagement Jeune en Rupture (CEJR)\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>\u00c0 la suite d\u2019un projet lanc\u00e9 par la Direction r\u00e9gionale de l\u2019\u00e9conomie, de l\u2019emploi, du travail et des solidarit\u00e9s (Dreets) de Bretagne, le dispositif CEJR Bassin d\u2019emploi de Rennes a pris son \u00e9lan.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/06\/07\/contrat-engagement-jeune-en-rupture-cejr\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4930 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/05\/11\/silence-on-tourne\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1681395846856.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1681395846856.jpg 800w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1681395846856-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1681395846856-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/05\/11\/silence-on-tourne\/\" >\n\t\t\t\tSilence, on tourne !\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>\ud83e\udd2b Silence, on tourne !<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/05\/11\/silence-on-tourne\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4926 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/05\/11\/assises-cnameo-2023\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1680684569581.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1680684569581.jpg 800w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1680684569581-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/1680684569581-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/05\/11\/assises-cnameo-2023\/\" >\n\t\t\t\tAssises CNAEMO 2023\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Ouverture des 43\u00e8me Assises du CNAEMO coorganis\u00e9es par notre association et l&#8217;APASE.<br \/>\nDiscours d&#8217;ouverture de M RANNOU (pr\u00e9sident de l&#8217;ARASS) et Mme GADOUD-HAVARD (pr\u00e9sidente de l&#8217;APASE).<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/05\/11\/assises-cnameo-2023\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4784 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/02\/13\/document-de-mise-en-concurrence-evaluation-externe\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"4501\" height=\"4500\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement.png 4501w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement-300x300.png 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement-150x150.png 150w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement-768x768.png 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement-1536x1536.png 1536w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement-2048x2048.png 2048w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Icone-de-recrutement-700x700.png 700w\" sizes=\"(max-width: 4501px) 100vw, 4501px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/02\/13\/document-de-mise-en-concurrence-evaluation-externe\/\" >\n\t\t\t\tDocument de mise en concurrence \u00e9valuation externe\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Document de mise en concurrence<br \/>\npour l\u2019\u00e9valuation externe des<br \/>\n\u00e9tablissements de l\u2019ARASS<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/02\/13\/document-de-mise-en-concurrence-evaluation-externe\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4636 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/01\/17\/noel-solidaire\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1386\" height=\"624\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2.jpg 1386w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2-300x135.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2-1024x461.jpg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/coupe-decale-2-768x346.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1386px) 100vw, 1386px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/01\/17\/noel-solidaire\/\" >\n\t\t\t\tNo\u00ebl Solidaire\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Pour la 2\u00e8me ann\u00e9e, les salari\u00e9s de la direction g\u00e9n\u00e9rale de l&#8217;ARASS ont r\u00e9alis\u00e9 des bo\u00eetes solidaires \u00e0 l&#8217;attention des plus d\u00e9munis. Une vingtaine de bo\u00eetes ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9es et distribu\u00e9es \u00e0 des jeunes en situation de pr\u00e9carit\u00e9 accueillis au sein du tiers lieu le Coup\u00e9 D\u00e9cal\u00e9.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2023\/01\/17\/noel-solidaire\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4506 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/12\/22\/defenseur-des-droits-des-enfants\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2000\" height=\"1429\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sans-titre-10.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sans-titre-10.png 2000w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sans-titre-10-300x214.png 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sans-titre-10-1024x732.png 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sans-titre-10-768x549.png 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Sans-titre-10-1536x1097.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/12\/22\/defenseur-des-droits-des-enfants\/\" >\n\t\t\t\tD\u00e9fenseur des droits des enfants\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Dans le cadre de la consultation nationale des enfants et adolescents, lanc\u00e9e par le d\u00e9fenseur des droits, nous avons men\u00e9 en avril et mai plusieurs ateliers sur le th\u00e8me du Droit \u00e0 la vie priv\u00e9e.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/12\/22\/defenseur-des-droits-des-enfants\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4286 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/28\/mon-chien-mon-therapeute-et-moi\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1414\" height=\"2000\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Affiche-don-mediation-animale.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Affiche-don-mediation-animale.png 1414w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Affiche-don-mediation-animale-212x300.png 212w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Affiche-don-mediation-animale-724x1024.png 724w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Affiche-don-mediation-animale-768x1086.png 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Affiche-don-mediation-animale-1086x1536.png 1086w\" sizes=\"(max-width: 1414px) 100vw, 1414px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/28\/mon-chien-mon-therapeute-et-moi\/\" >\n\t\t\t\tMon chien, mon th\u00e9rapeute et moi\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Ce projet a pour but d\u2019accueillir un chien d&#8217;accompagnement social dans une optique de soins ou de r\u00e9\u00e9ducation afin de faciliter le d\u00e9veloppement, la socialisation, et l\u2019inclusion de l\u2019enfant en situation de handicap gr\u00e2ce \u00e0 la m\u00e9diation animale.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/28\/mon-chien-mon-therapeute-et-moi\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4256 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/10\/rencontres-intergenerationnelles\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"2560\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-scaled.jpg 1920w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/PROJET-MAISON-DE-RETRAITE-4-1536x2048.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/10\/rencontres-intergenerationnelles\/\" >\n\t\t\t\tRencontres interg\u00e9n\u00e9rationnelles\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Partenariat entre le P\u00f4le Vannes \/ Plo\u00ebrmel et la Maison d\u2019autonomie Cl\u00e9menceau \u00e0 Locmin\u00e9 .<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/10\/rencontres-intergenerationnelles\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4211 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/04\/tout-le-monde-se-retrouve-au-coupe-decale\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"295\" height=\"815\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/rennais.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/rennais.png 295w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/rennais-109x300.png 109w\" sizes=\"(max-width: 295px) 100vw, 295px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/04\/tout-le-monde-se-retrouve-au-coupe-decale\/\" >\n\t\t\t\tTout le monde se retrouve au Coup\u00e9 D\u00e9cal\u00e9\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Le Tiers Lieu du Coup\u00e9 D\u00e9cal\u00e9 de l&#8217;ARASS mis \u00e0 l&#8217;honneur dans le magazine Les Rennais n\u00b059 publi\u00e9 par Rennes M\u00e9tropole.<br \/>\nCr\u00e9\u00e9 dans le cadre du  plan de lutte contre la pauvret\u00e9, cet espace de  rencontres et d&#8217;\u00e9changes favorise l\u2019acc\u00e8s \u00e0  l\u2019alimentation des jeunes h\u00e9berg\u00e9.e.s \u00e0 l&#8217;h\u00f4tel.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/11\/04\/tout-le-monde-se-retrouve-au-coupe-decale\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4182 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites category-non-classe\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/10\/24\/journee-en-catamaran\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute.jpg 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/catamaran-floute-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/10\/24\/journee-en-catamaran\/\" >\n\t\t\t\tJourn\u00e9e en Catamaran\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>L\u2019association Emeraude Voile Solidaire a accueilli cinq jeunes de Nevez Hent, quatre jeunes de l\u2019Escale et un jeune de Tempo pour une grande journ\u00e9e en<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/10\/24\/journee-en-catamaran\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4161 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/10\/19\/duo-day\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1080X1080_DuoDay2022-03.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1080X1080_DuoDay2022-03.png 1080w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1080X1080_DuoDay2022-03-300x300.png 300w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1080X1080_DuoDay2022-03-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1080X1080_DuoDay2022-03-150x150.png 150w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1080X1080_DuoDay2022-03-768x768.png 768w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/1080X1080_DuoDay2022-03-700x700.png 700w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/10\/19\/duo-day\/\" >\n\t\t\t\tDUO DAY\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Retrouvez les offres de DUO propos\u00e9es par nos\u00a0salari\u00e9.es\u00a0sur le site\u00a0https:\/\/www.duoday.fr\/\u00a0 et rejoignez-nous le 17 Novembre pour la journ\u00e9e DUODAY.<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/10\/19\/duo-day\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-4029 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/09\/26\/mobilisation-28-septembre\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"200\" height=\"73\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/28-09-22-2-1.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/09\/26\/mobilisation-28-septembre\/\" >\n\t\t\t\tMobilisation 28 Septembre\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Video-flash-28-septembre-mobilisation-1.mp4<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/09\/26\/mobilisation-28-septembre\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-3805 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/09\/19\/j2m-devient-abeona-2\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"376\" height=\"190\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture.png 376w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture-300x152.png 300w\" sizes=\"(max-width: 376px) 100vw, 376px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/09\/19\/j2m-devient-abeona-2\/\" >\n\t\t\t\tRubrique en cours de construction\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Apr\u00e8s un an d&#8217;ouverture, le service Jeunes Majeurs Migrants a pris le temps de se faire une place au sein de l&#8217;AEREA et de cr\u00e9er,<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/09\/19\/j2m-devient-abeona-2\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"elementor-post elementor-grid-item post-3608 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites category-agenda\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__card\">\n\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__thumbnail__link\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/07\/12\/j2m-devient-abeona\/\" >\n\t\t\t<div class=\"elementor-post__thumbnail\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"376\" height=\"190\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture.png 376w, https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capture-300x152.png 300w\" sizes=\"(max-width: 376px) 100vw, 376px\" \/><\/div>\n\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__text\">\n\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-post__title\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/07\/12\/j2m-devient-abeona\/\" >\n\t\t\t\tJ2M devient ABEONA\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-post__excerpt\">\n\t\t\t<p>Apr\u00e8s un an d&#8217;ouverture, le service Jeunes Majeurs Migrants a pris le temps de se faire une place au sein de l&#8217;AEREA et de cr\u00e9er,<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-post__read-more\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/2022\/07\/12\/j2m-devient-abeona\/\" >\n\t\t\t\tEn savoir plus\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"e-load-more-anchor\" data-page=\"1\" data-max-page=\"2\"><\/div>\n\t\t\t\t<nav class=\"elementor-pagination\" role=\"navigation\" aria-label=\"Pagination\">\n\t\t\t<span class=\"page-numbers prev\">&laquo; Page pr\u00e9c\u00e9dente<\/span>\n<a class=\"page-numbers next\" href=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2906\/page\/2\/\">Page suivante&raquo;<\/a>\t\t<\/nav>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2906"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2906"}],"version-history":[{"count":23,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2906\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4716,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2906\/revisions\/4716"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}