{"id":3,"date":"2021-04-19T15:28:07","date_gmt":"2021-04-19T13:28:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?page_id=3"},"modified":"2022-01-25T11:06:04","modified_gmt":"2022-01-25T10:06:04","slug":"politique-de-confidentialite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.arass.fr\/politique-de-confidentialite\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3\" class=\"elementor elementor-3\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28405daf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28405daf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-75dd8b16\" data-id=\"75dd8b16\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3eeee728 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3eeee728\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<!-- wp:heading -->\n<h2>Editeur<\/h2>\n<p>Le site est \u00e9dit\u00e9 par l&#8217;ARASS.<\/p>\n<p>Adresse du si\u00e8ge social : 2 rue Micheline Ostermeyer 35 000 Rennes<\/p>\n<p>Siret : 333 337 905<\/p>\n<p>Contact : siege@arass.fr\u00a0 \/ tel 02 99 51 69 00<\/p>\n<p>Directeur de la publication :\u00a0 Emmanuel PANIS<\/p>\n<p>H\u00e9bergeur : OVH\u00a0<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading --><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading --><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2>Contenu<\/h2>\n<p>Le contenu de ce site internet peut compter des erreurs ou omissions et son contenu est susceptible d&#8217;\u00eatre mis \u00e0 jour sans pr\u00e9avis. L&#8217;information qui est contenue est destin\u00e9e \u00e0 vous apporter des indications g\u00e9n\u00e9rales et les mieux\u00a0 actualis\u00e9es possibles sur les sujets trait\u00e9s. Si vous constatez un lien bris\u00e9, une omission ou une erreur, merci de bien vouloir nous en faire part en envoyant un mail \u00e0 siege@arass.fr.<\/p>\n<h2>Droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/h2>\n<p>Le pr\u00e9sent site est la propri\u00e9t\u00e9 de l&#8217;ARASS qui en est l&#8217;auteur au sens des articles L.111.1 et suivants du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Les photographies, textes, slogans, dessins, images, s\u00e9quences anim\u00e9es sonores ou non ainsi que toutes oeuvres int\u00e9gr\u00e9es dans le site sont la propri\u00e9t\u00e9 de l&#8217;ARASS ou de tiers ayant l&#8217;autoris\u00e9 l&#8217;ARASS \u00e0 les utiliser.<\/p>\n<h2>Liens hypertexte<\/h2>\n<p>L&#8217;ARASS autorise la mise en place d&#8217;un lien hypertexte pointant vers son contenu sous r\u00e9serve que:<\/p>\n<ul>\n<li>Le lien soit accessible par l&#8217;ouverture d&#8217;une nouvelle fen\u00eatre\/onglet<\/li>\n<li>Le lien pointe vers la page d&#8217;accueil du site www.arass.fr<\/li>\n<li>La balise du titre du lien mentionne www.arass.fr<\/li>\n<li>Les informations ne soient utilis\u00e9es qu&#8217;\u00e0 des fins personnelles, associatives ou professionnelles. Toute utilisation \u00e0 des fins commerciales ou publicitaires est exclue.<\/li>\n<\/ul>\n<p>En tous les cas, l&#8217;autorisation ne s&#8217;applique pas aux sites Internet diffusant des informations \u00e0 caract\u00e8re pol\u00e9mique, pornographique, x\u00e9nophobe ou pouvant dans une plus large mesure porter atteinte \u00e0 la sensibilit\u00e9 du plus grand nombre. L&#8217;ARASS d\u00e9cline toute responsabilit\u00e9 concernant les liens cr\u00e9es par d&#8217;autres sites vers son site internet. L&#8217;existence de tels liens en provenance d&#8217;autres sites ne peut permettre d&#8217;induire que l&#8217;ARASS cautionne ces sites ou qu&#8217;elle approuve leur contenu.<\/p>\n<h2>Cookies<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Si vous vous rendez sur la page de connexion, un cookie temporaire sera cr\u00e9\u00e9 afin de d\u00e9terminer si votre navigateur accepte les cookies. Il ne contient pas de donn\u00e9es personnelles et sera supprim\u00e9 automatiquement \u00e0 la fermeture de votre navigateur.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Lorsque vous vous connecterez, nous mettrons en place un certain nombre de cookies pour enregistrer vos informations de connexion et vos pr\u00e9f\u00e9rences d\u2019\u00e9cran. La dur\u00e9e de vie d\u2019un cookie de connexion est de deux jours, celle d\u2019un cookie d\u2019option d\u2019\u00e9cran est d\u2019un an. Si vous cochez \u00ab\u00a0Se souvenir de moi\u00a0\u00bb, votre cookie de connexion sera conserv\u00e9 pendant deux semaines. Si vous vous d\u00e9connectez de votre compte, le cookie de connexion sera effac\u00e9.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>En modifiant ou en publiant une publication, un cookie suppl\u00e9mentaire sera enregistr\u00e9 dans votre navigateur. Ce cookie ne comprend aucune donn\u00e9e personnelle. Il indique simplement l\u2019ID de la publication que vous venez de modifier. Il expire au bout d\u2019un jour.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2>Contenu embarqu\u00e9 depuis d\u2019autres sites<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Les articles de ce site peuvent inclure des contenus int\u00e9gr\u00e9s (par exemple des vid\u00e9os, images, articles\u2026). Le contenu int\u00e9gr\u00e9 depuis d\u2019autres sites se comporte de la m\u00eame mani\u00e8re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Ces sites web pourraient collecter des donn\u00e9es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarqu\u00e9s si vous disposez d\u2019un compte connect\u00e9 sur leur site web.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2>Utilisation et transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Si vous demandez une r\u00e9initialisation de votre mot de passe, votre adresse IP sera incluse dans l\u2019e-mail de r\u00e9initialisation.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2>Dur\u00e9es de stockage de vos donn\u00e9es<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Pour les comptes qui s\u2019inscrivent sur notre site (le cas \u00e9ch\u00e9ant), nous stockons \u00e9galement les donn\u00e9es personnelles indiqu\u00e9es dans leur profil. Tous les comptes peuvent voir, modifier ou supprimer leurs informations personnelles \u00e0 tout moment (\u00e0 l\u2019exception de leur identifiant). Les gestionnaires du site peuvent aussi voir et modifier ces informations.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2>Les droits que vous avez sur vos donn\u00e9es<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Si vous avez un compte ou si vous avez laiss\u00e9 des commentaires sur le site, vous pouvez demander \u00e0 recevoir un fichier contenant toutes les donn\u00e9es personnelles que nous poss\u00e9dons \u00e0 votre sujet, incluant celles que vous nous avez fournies. Vous pouvez \u00e9galement demander la suppression des donn\u00e9es personnelles vous concernant. Cela ne prend pas en compte les donn\u00e9es stock\u00e9es \u00e0 des fins administratives, l\u00e9gales ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2>Transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Les commentaires des visiteurs peuvent \u00eatre v\u00e9rifi\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un service automatis\u00e9 de d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qui sommes-nous&nbsp;? L\u2019ARASS (Association pour la R\u00e9alisation d\u2019Actions Sociales Sp\u00e9cialis\u00e9es) est une association loi 1901 \u0153uvrant dans le secteur de la protection de l\u2019enfance et de l\u2019enfance en situation de handicap. Elle emploie plus de 370 professionnels qui s\u2019investissent dans le cadre d\u2019actions \u00e9ducatives, p\u00e9dagogiques et th\u00e9rapeutiques aupr\u00e8s de plus de 1700 enfants, adolescents et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":29,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2455,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/2455"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}