{"id":3373,"date":"2022-06-28T17:31:06","date_gmt":"2022-06-28T15:31:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=etablissement&#038;p=3373"},"modified":"2023-11-20T10:53:59","modified_gmt":"2023-11-20T09:53:59","slug":"maison-des-enfants","status":"publish","type":"etablissement","link":"https:\/\/www.arass.fr\/etablissement\/maison-des-enfants\/","title":{"rendered":"Maison des enfants"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3373\" class=\"elementor elementor-3373\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e09f54d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e09f54d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a001685\" data-id=\"a001685\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11e70ce elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"11e70ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Maison des enfants<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-76717b1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"76717b1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-06f395a\" data-id=\"06f395a\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d81955 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4d81955\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Coordonn\u00e9es<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50dbc07 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"50dbc07\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n<li><strong>Adresse : 33 rue des Acacias 35270 COMBOURG<\/strong><\/li>\n<li><strong>Mail : mde@mdecombourg.org<br \/>\n<\/strong><\/li>\n<li><strong>Secr\u00e9tariat \u00e9ducatif : 02 99 73 01 38<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c19c9c\" data-id=\"4c19c9c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3808963b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3808963b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d3ff6d3\" data-id=\"1d3ff6d3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6822b4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6822b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pr\u00e9sentation<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-676c8f18 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"676c8f18\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Age du public accueilli\u00a0: <strong>6-18 ans<\/strong><\/li><li>Le nombre de places\u00a0: <strong>24 places<\/strong><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-214a321 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"214a321\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-685950a\" data-id=\"685950a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06eee33 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"06eee33\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Frises-trames-web-02-pqzhetr06sr4nd34h76ijxjz0dormwf36ah8lcmtq8.png\" title=\"Frises trames web-02\" alt=\"Frises trames web-02\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-367ec00 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"367ec00\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf0fc44\" data-id=\"cf0fc44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a36683b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a36683b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Services de l'\u00e9tablissement<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe51332 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fe51332\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Les missions de la maison des enfants d\u00e9coulent des pr\u00e9rogatives du d\u00e9partement, avec pour priorit\u00e9 la protection de l\u2019enfant par la mise en \u0153uvre d\u2019un cadre de vie, au sein de la structure pr\u00e9vu pour satisfaire et r\u00e9pondre \u00e0 ses besoins tant aux plans mat\u00e9riels, physique, psychique qu\u2019\u00e9ducatif. <\/strong><strong>Il s\u2019agit, de veiller \u00e0 ce que ses conditions de vie lui procurent bien \u00eatre et \u00e9panouissement et qu\u2019elles favorisent le d\u00e9veloppement de ses capacit\u00e9s bas\u00e9 sur sa s\u00e9curit\u00e9 affective, la fiabilit\u00e9 et la stabilit\u00e9 de ses relations et le soutien de ses apprentissages.<\/strong><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;ARASS exerce un mandat de gestion de la MECS<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3457,"template":"","acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3373"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/etablissement"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3373\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5414,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3373\/revisions\/5414"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3457"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3373"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}