{"id":3376,"date":"2022-06-28T17:31:30","date_gmt":"2022-06-28T15:31:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=etablissement&#038;p=3376"},"modified":"2023-11-15T16:06:31","modified_gmt":"2023-11-15T15:06:31","slug":"quengo-56","status":"publish","type":"etablissement","link":"https:\/\/www.arass.fr\/etablissement\/quengo-56\/","title":{"rendered":"Quengo (56)"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3376\" class=\"elementor elementor-3376\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e09f54d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e09f54d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a001685\" data-id=\"a001685\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11e70ce elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"11e70ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quengo (56)<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-76717b1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"76717b1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-06f395a\" data-id=\"06f395a\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d81955 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4d81955\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Coordonn\u00e9es<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50dbc07 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"50dbc07\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n<li><strong>Adresse : ZA de Kerjean 56 500 LOCMIN\u00c9 Cedex<\/strong><\/li>\n<li><strong>Mail : quengo@arass.fr<br \/>\n<\/strong><\/li>\n<li><strong>Secr\u00e9tariat \u00e9ducatif : 02 97 44 29 10<\/strong><\/li>\n<li><strong>Secr\u00e9tariat de direction : 02 97 44 29 10<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c19c9c\" data-id=\"4c19c9c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3808963b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3808963b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d3ff6d3\" data-id=\"1d3ff6d3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6822b4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6822b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pr\u00e9sentation<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-676c8f18 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"676c8f18\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>: Nous accueillons des enfants \u00e2g\u00e9s de 6 \u00e0 18 ans avec un agr\u00e9ment de 58 places et diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d\u2019accompagnement mises en \u0153uvre en \u00e9quipe pluridisciplinaire autour de trois volets\u00a0: \u00a0th\u00e9rapeutique, \u00e9ducatif et p\u00e9dagogique\u00a0; voici les diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d\u2019accompagnement\u00a0:<\/p><p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prise en charge ambulatoire ( ce qui veut dire en dehors de l\u2019institution)\u00a0: aller voir l\u2019enfant et\/ou les professionnels qui l\u2019entourent sur le lieu de scolarit\u00e9 ou \u00e0 domicile, mettre en \u0153uvre le tissage partenarial autour de l\u2019enfant<\/p><p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prise en charge en collectif sur chaque p\u00f4le ou les antennes\u00a0: ateliers de groupe propos\u00e9s<\/p><p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Modalit\u00e9 internat\u00a0: du lundi au vendredi soir en s\u00e9quentiel ( une ou deux nuit\u00e9es) avec du repli possible, le repli \u00e9tant une modalit\u00e9 mise en \u0153uvre en cas de besoin pour un parent ou une institution d\u2019avoir un relais rapide<\/p><p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Modalit\u00e9 r\u00e9pit appel\u00e9 \u00ab\u00a0 RESPIRE\u00a0\u00bb\u00a0: lorsque des parents ou institutions \u00a0ont besoin de souffler sur des temps de week-ends et des vacances scolaires\u00a0: proposer \u00e0 l\u2019enfant un lieu de d\u00e9tente le week-end<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-214a321 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"214a321\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-685950a\" data-id=\"685950a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06eee33 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"06eee33\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Frises-trames-web-02-pqzhetr06sr4nd34h76ijxjz0dormwf36ah8lcmtq8.png\" title=\"Frises trames web-02\" alt=\"Frises trames web-02\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-367ec00 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"367ec00\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf0fc44\" data-id=\"cf0fc44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a36683b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a36683b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Services de l'\u00e9tablissement<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-07ffc38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"07ffc38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le DITEP est r\u00e9parti en deux p\u00f4les, pilot\u00e9s par deux chefs de service\u00a0: un p\u00f4le vannetais\/Plo\u00ebrmel avec deux lieux d\u2019accueil et un p\u00f4le Locmin\u00e9\/Pontivy avec deux lieux d\u2019accueil \u00e9galement.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coordonn\u00e9es Pr\u00e9sentation : Nous accueillons des enfants \u00e2g\u00e9s de 6 \u00e0 18 ans avec un agr\u00e9ment de 58 places et diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d\u2019accompagnement mises en \u0153uvre en \u00e9quipe pluridisciplinaire autour de trois volets\u00a0: \u00a0th\u00e9rapeutique, \u00e9ducatif et p\u00e9dagogique\u00a0; voici les diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d\u2019accompagnement\u00a0: &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prise en charge ambulatoire ( ce qui veut dire en dehors de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3455,"template":"","acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3376"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/etablissement"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3376\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5394,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3376\/revisions\/5394"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3455"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3376"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}