{"id":3382,"date":"2022-06-28T17:32:21","date_gmt":"2022-06-28T15:32:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=etablissement&#038;p=3382"},"modified":"2023-09-26T12:22:42","modified_gmt":"2023-09-26T10:22:42","slug":"semo-35","status":"publish","type":"etablissement","link":"https:\/\/www.arass.fr\/etablissement\/semo-35\/","title":{"rendered":"Semo (35)"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3382\" class=\"elementor elementor-3382\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e09f54d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e09f54d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a001685\" data-id=\"a001685\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11e70ce elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"11e70ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Semo (35)<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-76717b1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"76717b1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-06f395a\" data-id=\"06f395a\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d81955 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4d81955\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Coordonn\u00e9es<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50dbc07 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"50dbc07\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n<li><strong>Adresse : 1 rue d&#8217;Espagne 35 200 RENNES<\/strong><\/li>\n<li><strong>Mail : semo@arass.fr<br \/>\n<\/strong><\/li>\n<li><b>Accueil : 02 99 32 27 32<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c19c9c\" data-id=\"4c19c9c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3808963b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3808963b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d3ff6d3\" data-id=\"1d3ff6d3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6822b4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6822b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pr\u00e9sentation<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-676c8f18 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"676c8f18\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong><em>556 Mesures Educatives Personnalis\u00e9es (MEP) Administratives et Judiciaires,<\/em><\/strong><\/li><li><strong><em>10 mesures d\u2019Evaluation Educative Contractuelle (EEC).<\/em><\/strong><\/li><\/ul><p><strong><em>MEP Administratives : Elles s\u2019inscrivent dans un cadre administratif, pour soutenir les parents dans l\u2019exercice des attributs et devoirs de l\u2019autorit\u00e9 parentale. Elles sont r\u00e9gies par les articles L.221-1 et L.222-3 du Code de l\u2019Action Sociale et des Familles et l\u2019article 371-1 du Code Civil.<\/em><\/strong><\/p><p><strong><em>MEP Judiciaires : Elles sont ordonn\u00e9es par le Juge des Enfants, dans le cadre de la protection de l\u2019enfance. Elles sont r\u00e9gies par l\u2019Article 375 modifi\u00e9 par (la Loi n\u00b02007-293 du 5 mars 2007. Art-14 JORF 6 mars 2007) et l\u2019article 375-2 du Code Civil. Assistance Educative, ainsi que par les articles L.222-3 et L.226-4 du Code de l\u2019Action Sociale et des Familles.<\/em><\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-214a321 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"214a321\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-685950a\" data-id=\"685950a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06eee33 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"06eee33\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Frises-trames-web-02-pqzhetr06sr4nd34h76ijxjz0dormwf36ah8lcmtq8.png\" title=\"Frises trames web-02\" alt=\"Frises trames web-02\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-367ec00 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"367ec00\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf0fc44\" data-id=\"cf0fc44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a36683b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a36683b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Services de l'\u00e9tablissement<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ce961d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ce961d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div><strong style=\"font-size: 1rem;\"><em>EEC : Les mesures d\u2019EEC (Evaluation Educative Contractuelle), sp\u00e9cifiques \u00e0 l\u2019Ille et Vilaine s\u2019inscrivent dans un cadre administratif. Il s\u2019agit d\u2019un contrat de six mois non renouvelable, pass\u00e9 entre le CDAS, la famille et le SEMO. Elles sont r\u00e9gies par l\u2019Article L 222-3 du Code de l\u2019Action Sociale et des Familles et ont pour objectifs de :<\/em><\/strong><\/div><ul><li><strong><em>Evaluer avec les parents et les enfants, ce qui fait probl\u00e8me,<\/em><\/strong><\/li><li><strong><em>Evaluer les capacit\u00e9s et les limites de la famille \u00e0 se mobiliser pour un changement,<\/em><\/strong><\/li><li><strong><em>Proposer une orientation si n\u00e9cessaire. <\/em><\/strong><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coordonn\u00e9es Pr\u00e9sentation 556 Mesures Educatives Personnalis\u00e9es (MEP) Administratives et Judiciaires, 10 mesures d\u2019Evaluation Educative Contractuelle (EEC). MEP Administratives : Elles s\u2019inscrivent dans un cadre administratif, pour soutenir les parents dans l\u2019exercice des attributs et devoirs de l\u2019autorit\u00e9 parentale. Elles sont r\u00e9gies par les articles L.221-1 et L.222-3 du Code de l\u2019Action Sociale et des Familles [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3468,"template":"","acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3382"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/etablissement"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3382\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5237,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3382\/revisions\/5237"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}