{"id":3403,"date":"2022-07-06T11:19:38","date_gmt":"2022-07-06T09:19:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=etablissement&#038;p=3403"},"modified":"2022-07-12T14:52:00","modified_gmt":"2022-07-12T12:52:00","slug":"direction-generale-35","status":"publish","type":"etablissement","link":"https:\/\/www.arass.fr\/etablissement\/direction-generale-35\/","title":{"rendered":"Direction G\u00e9n\u00e9rale (35)"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3403\" class=\"elementor elementor-3403\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e09f54d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e09f54d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a001685\" data-id=\"a001685\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11e70ce elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"11e70ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Direction G\u00e9n\u00e9rale (35)<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-76717b1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"76717b1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-06f395a\" data-id=\"06f395a\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d81955 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4d81955\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Coordonn\u00e9es<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50dbc07 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"50dbc07\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n<li><strong>Adresse : 2 rue Micheline Ostermeyer 35 000 RENNES<\/strong><\/li>\n<li><strong>Mail : siege@arass.fr<br \/>\n<\/strong><\/li>\n<li><b>Secr\u00e9tariat : 02 99 51 69 00<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c19c9c\" data-id=\"4c19c9c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3808963b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3808963b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d3ff6d3\" data-id=\"1d3ff6d3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6822b4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6822b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pr\u00e9sentation<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-676c8f18 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"676c8f18\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La direction g\u00e9n\u00e9rale est garante de la mise en \u0153uvre du projet associatif et a la responsabilit\u00e9 du fonctionnement, de l\u2019animation et de l\u2019administration g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tablissements et services. Elle est force de propositions aupr\u00e8s du Conseil d\u2019Administration et du Pr\u00e9sident et contribue \u00e0 la prise de d\u00e9cisions strat\u00e9giques pour l\u2019Association.<\/p><p>5 Missions principales lui sont d\u00e9volues :\u00a0<\/p><ul><li>la strat\u00e9gie et la gestion de projets,<\/li><li>la qualit\u00e9<\/li><li>les RH<\/li><li>les finances<\/li><li>le soutien et l\u2019accompagnement aux \u00e9tablissements<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p>La direction g\u00e9n\u00e9rale est \u00e9galement garante de la mise en \u0153uvre de la planification strat\u00e9gique de l\u2019organisation, de l\u2019identification des facteurs cl\u00e9s de succ\u00e8s, de la mise en place d\u2019objectifs \u00e0 r\u00e9aliser.<\/p><p>Elle pilote la d\u00e9marche d\u2019am\u00e9lioration continue de la qualit\u00e9 et des services rendus aux usagers, des \u00e9valuations internes, externes et des plans d\u2019actions propos\u00e9s. Garantir la qualit\u00e9 des prestations rendues aux personnes accueillies et accompagn\u00e9es par l\u2019ensemble des \u00e9tablissements et services g\u00e9r\u00e9s par ARASS, par l\u2019initiation, la coordination et le d\u00e9veloppement d\u2019actions visant \u00e0 concourir \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration continue des prestations.<\/p><p>Le service RH s\u00e9curise la mise en \u0153uvre de la responsabilit\u00e9 de l\u2019Association employeur, dans la gestion du personnel, les relations du travail et la gestion des relations humaines, pour le compte des \u00e9tablissements.<\/p><p>Le service Financier est responsable de la bonne gestion financi\u00e8re de l\u2019Association et des relations avec les financeurs.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-214a321 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"214a321\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-685950a\" data-id=\"685950a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06eee33 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"06eee33\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Frises-trames-web-02-pqzhetr06sr4nd34h76ijxjz0dormwf36ah8lcmtq8.png\" title=\"Frises trames web-02\" alt=\"Frises trames web-02\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-367ec00 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"367ec00\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf0fc44\" data-id=\"cf0fc44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a36683b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a36683b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Services de l'\u00e9tablissement<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coordonn\u00e9es Pr\u00e9sentation La direction g\u00e9n\u00e9rale est garante de la mise en \u0153uvre du projet associatif et a la responsabilit\u00e9 du fonctionnement, de l\u2019animation et de l\u2019administration g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tablissements et services. Elle est force de propositions aupr\u00e8s du Conseil d\u2019Administration et du Pr\u00e9sident et contribue \u00e0 la prise de d\u00e9cisions strat\u00e9giques pour l\u2019Association. 5 Missions [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3464,"template":"","acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3403"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/etablissement"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3403\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3584,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/etablissement\/3403\/revisions\/3584"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}