{"id":3483,"date":"2022-07-06T15:28:18","date_gmt":"2022-07-06T13:28:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3483"},"modified":"2023-09-18T15:25:29","modified_gmt":"2023-09-18T13:25:29","slug":"saer","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/saer\/","title":{"rendered":"SAER"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3483\" class=\"elementor elementor-3483\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1fd84b2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1fd84b2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f005283\" data-id=\"f005283\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a29db4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a29db4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>A travers la mise \u00e0 disposition d&#8217;un\u00a0suivi en h\u00e9bergement individuel, en studio ou FJT, des rencontres (1 \u00e0 2 entretiens \u00e9ducatifs\u00a0par semaine),\u00a0le service propose un accompagnement prenant en compte l\u2019\u00e9volution du jeune et l\u2019incitant \u00e0 mobiliser ses ressources et \u00e0 trouver ses propres solutions et\/ou s\u2019adresser aux dispositifs de droit commun.\u00a0Une allocation mensuelle peut \u00eatre vers\u00e9e aux jeunes qui n&#8217;ont pas de ressources.<\/p><p>L\u2019accompagnement du SAER vise \u00e0 soutenir ou faire \u00e9merger chez chaque jeune une position personnelle. C\u2019est ce qui lui permettra de se situer dans son histoire familiale et ses relations aux autres, de s\u2019inscrire dans du lien social, assumer ses choix, se projeter et construire sa vie d\u2019adulte.&#8221;<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae6e6b8 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"ae6e6b8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.arass.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Plaquette-SAER-2023.pdf\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Plaquette \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d8a48e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d8a48e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c8bf695\" data-id=\"c8bf695\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A travers la mise \u00e0 disposition d&#8217;un\u00a0suivi en h\u00e9bergement individuel, en studio ou FJT, des rencontres (1 \u00e0 2 entretiens \u00e9ducatifs\u00a0par semaine),\u00a0le service propose un accompagnement prenant en compte l\u2019\u00e9volution du jeune et l\u2019incitant \u00e0 mobiliser ses ressources et \u00e0 trouver ses propres solutions et\/ou s\u2019adresser aux dispositifs de droit commun.\u00a0Une allocation mensuelle peut \u00eatre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3473,"template":"","domaine":[39],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3483"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3483\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5158,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3483\/revisions\/5158"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3483"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3483"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}