{"id":3495,"date":"2022-07-06T15:46:21","date_gmt":"2022-07-06T13:46:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3495"},"modified":"2023-09-18T16:00:53","modified_gmt":"2023-09-18T14:00:53","slug":"brequigny","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/brequigny\/","title":{"rendered":"Br\u00e9quigny"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3495\" class=\"elementor elementor-3495\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b8400e4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b8400e4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-49ee917\" data-id=\"49ee917\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1b2606 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c1b2606\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Proposer un accompagnement individuel et collectif adapt\u00e9 aux besoins des enfants et des jeunes en ayant la pr\u00e9occupation de concilier la vie en collectivit\u00e9 et la personnalisation de l\u2019accueil et de l\u2019accompagnement.<\/li><li>Proposer un habitat accueillant, pr\u00e9servant l\u2019intimit\u00e9 des enfants et des jeunes et favorisant l\u2019investissement des espaces collectifs.<\/li><li>Favoriser l\u2019accueil des fratries.<\/li><li>Affirmer la place des familles et des personnes de r\u00e9f\u00e9rence dans les projets personnels et dans la vie de l\u2019\u00e9tablissement.<\/li><li>D\u00e9velopper des pratiques de d\u00e9veloppement durable au service de l\u2019accompagnement des enfants, des jeunes et de leur famille.<\/li><li>Enrichir par une mutualisation les comp\u00e9tences et savoirs faire des diff\u00e9rentes \u00e9quipes.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Proposer un accompagnement individuel et collectif adapt\u00e9 aux besoins des enfants et des jeunes en ayant la pr\u00e9occupation de concilier la vie en collectivit\u00e9 et la personnalisation de l\u2019accueil et de l\u2019accompagnement. Proposer un habitat accueillant, pr\u00e9servant l\u2019intimit\u00e9 des enfants et des jeunes et favorisant l\u2019investissement des espaces collectifs. Favoriser l\u2019accueil des fratries. Affirmer la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3473,"template":"","domaine":[20],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3495\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5181,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3495\/revisions\/5181"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3495"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}