{"id":3498,"date":"2022-07-06T15:48:18","date_gmt":"2022-07-06T13:48:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3498"},"modified":"2024-01-26T11:28:21","modified_gmt":"2024-01-26T10:28:21","slug":"les-colibris","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/les-colibris\/","title":{"rendered":"Les Colibris"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3498\" class=\"elementor elementor-3498\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-35144a3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"35144a3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f00f690\" data-id=\"f00f690\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c076480 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c076480\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le service a pour objectif d\u2019apporter un \u00e9tayage \u00e0 l\u2019enfant pour lui permettre de continuer \u00e0 grandir dans un cadre s\u00e9curisant et rassurant.<\/p><p>Il a aussi pour missions d\u2019am\u00e9liorer la situation des jeunes que ce soit sur\u00a0:<\/p><ul><li>Le plan \u00e9ducatif, en r\u00e9alisant avec les jeunes des activit\u00e9s afin de pouvoir leur permettre de d\u00e9velopper des savoirs-\u00eatre et des savoirs-vivres en amenant un cadre qui favorise pour eux, l\u2019apprentissage de nouveaux rep\u00e8res.<\/li><li>L\u2019aide et le soutient \u00e0 la scolarit\u00e9 qui a pour but d\u2019accompagner les enfants dans leur parcours scolaire \u00e0 travers l\u2019aide aux devoirs, un soutient est aussi apport\u00e9 aux parents pour favoriser leur investissement dans le parcours scolaire de leurs enfants.<\/li><li>L\u2019accompagnement au soin qui est r\u00e9alis\u00e9 par l\u2019\u00e9quipe \u00e9ducative dans le but de consid\u00e9rer le bien \u00eatre de chaque enfant en s\u2019assurant avec les parents que les enfants b\u00e9n\u00e9ficient des soins adapt\u00e9s \u00e0 leurs situations.<\/li><\/ul><p>Un autre r\u00f4le essentiel de ce service est de soutenir les capacit\u00e9s \u00e9ducatives des parents et les aider \u00e0 d\u00e9velopper des comp\u00e9tences nouvelles. Avec les parents, l\u2019\u00e9quipe \u00e9ducative rep\u00e8re les difficult\u00e9s qu\u2019ils peuvent rencontrer dans la relation avec leurs enfants et propose des rencontres r\u00e9guli\u00e8res pour aborder les situations du quotidien.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le service a pour objectif d\u2019apporter un \u00e9tayage \u00e0 l\u2019enfant pour lui permettre de continuer \u00e0 grandir dans un cadre s\u00e9curisant et rassurant. Il a aussi pour missions d\u2019am\u00e9liorer la situation des jeunes que ce soit sur\u00a0: Le plan \u00e9ducatif, en r\u00e9alisant avec les jeunes des activit\u00e9s afin de pouvoir leur permettre de d\u00e9velopper des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3474,"template":"","domaine":[21],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3498"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3498\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5601,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3498\/revisions\/5601"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3474"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3498"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}