{"id":3501,"date":"2022-07-06T15:49:51","date_gmt":"2022-07-06T13:49:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3501"},"modified":"2023-09-18T15:53:40","modified_gmt":"2023-09-18T13:53:40","slug":"foyer-du-blosne","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/foyer-du-blosne\/","title":{"rendered":"Foyer du Blosne"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3501\" class=\"elementor elementor-3501\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3e62a51 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3e62a51\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-71a30be\" data-id=\"71a30be\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12d862b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"12d862b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le foyer \u00e9ducatif du Blosne a pour mission d\u2019accueillir des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 18 ans b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une mesure de placement administrative, judiciaire et sous tutelle dans le cadre de la protection de l\u2019enfance.<\/p><p>Le foyer du Blosne propose diff\u00e9rentes formes d\u2019accueil et d\u2019accompagnement \u00e9ducatifs. Il dispose de sept places en collectif, de sept places en studio sur site et de deux places en studio ext\u00e9rieur. Il dispose enfin d\u2019une place d\u2019accueil d\u2019urgence. De plus, un studio d\u2019exp\u00e9rimentation permet un passage en douceur entre la partie collective du foyer et celle des studios de proximit\u00e9. Cela permet \u00e0 l\u2019adolescent\u2219e et aux professionnel\u2219le\u2219s d\u2019\u00e9valuer ses capacit\u00e9s \u00e0 vivre en autonomie. Ces diff\u00e9rents modes d\u2019h\u00e9bergement permettent l\u2019acquisition progressive des comp\u00e9tences favorisants son autonomie. L\u2019\u00e9quipe est compos\u00e9e d\u2019un chef de service, des sept \u00e9ducateur\u2219trice\u2219s sp\u00e9cialis\u00e9\u2219e\u2219s, d\u2019une psychologue, d\u2019une ma\u00eetresse de maison, d\u2019une TISF et de deux surveillant\u2219e\u2219s de nuit. Au Foyer du Blosne nous accompagnons les adolescent\u2219e\u2219s vers la majorit\u00e9 et les questions de citoyennet\u00e9. Enfin, l\u2019ensemble de ces professionnel\u2219le\u2219s veillent \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et au bien-\u00eatre des jeunes accueillis en proposant des activit\u00e9s, des temps d\u2019\u00e9coute et un accompagnement sur le quotidien.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le foyer \u00e9ducatif du Blosne a pour mission d\u2019accueillir des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 18 ans b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une mesure de placement administrative, judiciaire et sous tutelle dans le cadre de la protection de l\u2019enfance. Le foyer du Blosne propose diff\u00e9rentes formes d\u2019accueil et d\u2019accompagnement \u00e9ducatifs. Il dispose de sept places en collectif, de sept [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3475,"template":"","domaine":[20],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3501"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3501\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5177,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3501\/revisions\/5177"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3475"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3501"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3501"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}