{"id":3509,"date":"2022-07-06T15:55:22","date_gmt":"2022-07-06T13:55:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3509"},"modified":"2023-09-18T15:42:31","modified_gmt":"2023-09-18T13:42:31","slug":"nij","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/nij\/","title":{"rendered":"NIJ"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3509\" class=\"elementor elementor-3509\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-afbb777 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"afbb777\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2ce52b8\" data-id=\"2ce52b8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d11186a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d11186a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Enfants et adolescents, confi\u00e9s \u00e0 l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance (ASE) dans le cadre administratif ou judiciaire, pr\u00e9sentant des troubles du comportement et ou de la personnalit\u00e9 en lien ou non avec un handicap identifi\u00e9 et n\u00e9cessitant une prise en charge sp\u00e9cialis\u00e9e sur le plan de la gestion quotidienne, de la scolarit\u00e9 et du soin.<\/p><p>Enfants et adolescents relevant \u00e0 la fois de l\u2019ASE, des services m\u00e9dico-sociaux (IME, IMPRO, ITEP\u2026) et de la psychiatrie (parcours de soins en ambulatoire et ou hospitalisation) et ne trouvant pas de solution d\u2019accueil exclusive et compl\u00e8te dans aucune structure de ces trois champs d\u2019intervention\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Le service du N\u00efj \u00e0 4 objectifs\u00a0:<\/p><ul><li>Apporter un soutien aux assistants familiaux mais l\u2019ASE reste gestionnaire du placement<\/li><li>Se recentrer sur le projet de l\u2019enfant,<\/li><li>Proposer une action \u00e9ducative et th\u00e9rapeutique en journ\u00e9e,<\/li><li>Assurer la coordination avec les diff\u00e9rents partenaires et notamment les services de soin et m\u00e9dico-sociaux.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Enfants et adolescents, confi\u00e9s \u00e0 l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance (ASE) dans le cadre administratif ou judiciaire, pr\u00e9sentant des troubles du comportement et ou de la personnalit\u00e9 en lien ou non avec un handicap identifi\u00e9 et n\u00e9cessitant une prise en charge sp\u00e9cialis\u00e9e sur le plan de la gestion quotidienne, de la scolarit\u00e9 et du soin. Enfants [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3473,"template":"","domaine":[37],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3509\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5169,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3509\/revisions\/5169"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3509"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}