{"id":3512,"date":"2022-07-06T15:57:14","date_gmt":"2022-07-06T13:57:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3512"},"modified":"2023-11-24T09:13:06","modified_gmt":"2023-11-24T08:13:06","slug":"abeona","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/abeona\/","title":{"rendered":"Ab\u00e9ona"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3512\" class=\"elementor elementor-3512\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-72487de elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"72487de\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5856225\" data-id=\"5856225\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1572907 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1572907\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019accompagnement des jeunes s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019accompagnement global et porte sur la sant\u00e9, l\u2019insertion professionnelle, l\u2019accompagnement vers et dans le logement, la gestion budg\u00e9taire, les d\u00e9marches administratives et notamment statutaires, l\u2019acc\u00e8s au sport\/loisirs\/culture. Il vise dans ces diff\u00e9rents aspects \u00e0 soutenir ou faire \u00e9merger chez chacun une position personnelle, \u00e0 partir de laquelle il puisse se situer dans son histoire familiale et ses relations aux autres, s\u2019inscrire dans du lien social en favorisant l\u2019insertion dans la soci\u00e9t\u00e9, assumer ses choix, se projeter et construire sa vie d\u2019adulte.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019accompagnement des jeunes s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019accompagnement global et porte sur la sant\u00e9, l\u2019insertion professionnelle, l\u2019accompagnement vers et dans le logement, la gestion budg\u00e9taire, les d\u00e9marches administratives et notamment statutaires, l\u2019acc\u00e8s au sport\/loisirs\/culture. Il vise dans ces diff\u00e9rents aspects \u00e0 soutenir ou faire \u00e9merger chez chacun une position personnelle, \u00e0 partir de laquelle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3472,"template":"","domaine":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3512\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5432,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3512\/revisions\/5432"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3512"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}