{"id":3534,"date":"2022-07-06T16:22:45","date_gmt":"2022-07-06T14:22:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3534"},"modified":"2023-09-18T15:48:56","modified_gmt":"2023-09-18T13:48:56","slug":"s-a-p","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/s-a-p\/","title":{"rendered":"S.A.P"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3534\" class=\"elementor elementor-3534\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-84e6071 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"84e6071\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf70c65\" data-id=\"cf70c65\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13d94ab elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"13d94ab\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le service soutient des jeunes dans leur apprentissage de l\u2019autonomie et la r\u00e9alisation de leur projet d\u2019insertion social et professionnel. Il s\u2019agit concr\u00e8tement de les aider \u00e0 pr\u00e9parer les conditions n\u00e9cessaires \u00e0 la sortie du dispositif de l\u2019Aide Sociale \u00e0 l\u2019Enfance.<\/p><p>Les services propos\u00e9s sont\u00a0:<\/p><ul><li>Le suivi et le soutien d\u2019un \u00e9ducateur r\u00e9f\u00e9rent<\/li><li>Un logement individuel meubl\u00e9 mis \u00e0 disposition par le service<\/li><li>Une aide financi\u00e8re tenant en compte des ressources personnelles de chaque jeune<\/li><\/ul><p>Le SAP propose une approche globale et singuli\u00e8re, permettant \u00e0 chaque jeune d\u2019assumer des responsabilit\u00e9s afin de favoriser son adaptation progressive \u00e0 l\u2019environnement social.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Service d&#8217;adaptation progressif<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3472,"template":"","domaine":[39],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3534"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3534\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5173,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3534\/revisions\/5173"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3534"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}