{"id":3537,"date":"2022-07-06T16:24:46","date_gmt":"2022-07-06T14:24:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3537"},"modified":"2023-09-20T14:49:05","modified_gmt":"2023-09-20T12:49:05","slug":"printania","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/printania\/","title":{"rendered":"Printania"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3537\" class=\"elementor elementor-3537\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e6a0284 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e6a0284\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4431390\" data-id=\"4431390\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0440414 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0440414\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><i> \u00ab\u00a0un accompagnement \u00e9ducatif des jeunes,<\/i><\/li><\/ul><p><i>\u00a0<\/i><\/p><ul><li><i> une aide personnalis\u00e9e autour de l\u2019acquisition et de l\u2019int\u00e9riorisation des valeurs humaines fondamentales de respect et de dignit\u00e9 des personnes, en privil\u00e9giant gr\u00e2ce \u00e0 une relation contenante et cadr\u00e9e, l\u2019\u00e9coute et l\u2019\u00e9change, dans une dynamique de projet et de r\u00e9alisation de soi,<\/i><\/li><\/ul><p><i>\u00a0<\/i><\/p><ul><li><i> un travail de partenariat et de mise en r\u00e9seau avec les services sociaux, \u00e9ducatifs, m\u00e9dicaux et param\u00e9dicaux, les employeurs, la justice, les associations afin d\u2019optimiser les compl\u00e9mentarit\u00e9s, de cr\u00e9er de nouveaux espaces de comp\u00e9tences et de r\u00e9ponses possibles au b\u00e9n\u00e9fice des jeunes accueillis\u00a0.\u00bb<\/i><\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00ab\u00a0un accompagnement \u00e9ducatif des jeunes, \u00a0 une aide personnalis\u00e9e autour de l\u2019acquisition et de l\u2019int\u00e9riorisation des valeurs humaines fondamentales de respect et de dignit\u00e9 des personnes, en privil\u00e9giant gr\u00e2ce \u00e0 une relation contenante et cadr\u00e9e, l\u2019\u00e9coute et l\u2019\u00e9change, dans une dynamique de projet et de r\u00e9alisation de soi, \u00a0 un travail de partenariat et de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3475,"template":"","domaine":[20,43],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3537"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3537\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5211,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3537\/revisions\/5211"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3475"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3537"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3537"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}