{"id":3585,"date":"2022-07-12T14:58:36","date_gmt":"2022-07-12T12:58:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3585"},"modified":"2023-11-15T16:00:55","modified_gmt":"2023-11-15T15:00:55","slug":"eda","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/eda\/","title":{"rendered":"EDA"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3585\" class=\"elementor elementor-3585\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-436bec9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"436bec9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a4c4827\" data-id=\"a4c4827\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ad56e29 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ad56e29\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019\u00e9quipe d\u00e9partementale autisme intervient en appui des professionnels des lignes 2 et \u00e0 leur demande (CMPP, CAMSP, CMP, H\u00f4pitaux de jour, professionnels lib\u00e9raux coordonn\u00e9s par un m\u00e9decin), dans le champ des troubles du spectre de l\u2019autisme.<\/p><p>Les interventions prennent la forme\u00a0:<\/p><ul><li>de co-interventions avec les professionnels en demande aupr\u00e8s d\u2019enfants, adolescents, familles<\/li><li>De temps d\u2019\u00e9changes informations sensibilisations\u00a0\u00e0 destination des professionnel<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019\u00e9quipe d\u00e9partementale autisme intervient en appui des professionnels des lignes 2 et \u00e0 leur demande (CMPP, CAMSP, CMP, H\u00f4pitaux de jour, professionnels lib\u00e9raux coordonn\u00e9s par un m\u00e9decin), dans le champ des troubles du spectre de l\u2019autisme. Les interventions prennent la forme\u00a0: de co-interventions avec les professionnels en demande aupr\u00e8s d\u2019enfants, adolescents, familles De temps d\u2019\u00e9changes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3475,"template":"","domaine":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3585"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3585\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5388,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3585\/revisions\/5388"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3475"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3585"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}