{"id":3588,"date":"2022-07-12T15:02:12","date_gmt":"2022-07-12T13:02:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.arass.fr\/?post_type=service&#038;p=3588"},"modified":"2023-11-15T15:58:37","modified_gmt":"2023-11-15T14:58:37","slug":"plateforme-tnd","status":"publish","type":"service","link":"https:\/\/www.arass.fr\/service\/plateforme-tnd\/","title":{"rendered":"Plateforme TND"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3588\" class=\"elementor elementor-3588\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6cafbf8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6cafbf8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c27a4fc\" data-id=\"c27a4fc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6dec5d8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6dec5d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La PCO TND 35 est une plateforme de Coordination et d\u2019Orientation qui rassemble diff\u00e9rents acteurs du d\u00e9pistage, du diagnostic, et du soin, intervenant aupr\u00e8s d\u2019enfants de la naissance \u00e0 6 ans pr\u00e9sentant un \u00e9cart de d\u00e9veloppement. Elle associe plusieurs structures, associations de familles, h\u00f4pitaux, \u00e9tablissements du secteur m\u00e9dico-social et social, professionnels lib\u00e9raux, acteurs de la petite enfance, sur le d\u00e9partement d\u2019Ille et Vilaine.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Elle a pour vocation de proposer un parcours de bilans et d\u2019interventions aux enfants pr\u00e9sentant des signes d\u2019un d\u00e9veloppement inhabituel , \u00e9vocateurs d\u2019un trouble du neuro-d\u00e9veloppement. En fonction des besoins rep\u00e9r\u00e9s, elle peut orienter vers une structure dite de 2<sup>\u00e8me<\/sup> ligne, type CMP, CMPP, CAMSP, ou vers un parcours aupr\u00e8s de professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux. Dans cette derni\u00e8re hypoth\u00e8se, la plateforme peut financer les soins en psychomotricit\u00e9 , en ergoth\u00e9rapie et en psychologie pendant une ann\u00e9e\u00a0,et s\u2019assure de la continuit\u00e9 des soins si n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019issue du parcours.<\/p><p><strong>Les missions de la PCO TND sont multiples\u00a0:<\/strong><\/p><ul><li>Pour les repr\u00e9sentants l\u00e9gaux des enfants\u00a0: aider \u00e0 trouver et orienter vers les bons interlocuteurs, participer \u00e0 la coordination du parcours en lien avec les intervenants habituels, permettre l\u2019intervention pr\u00e9coce de professionnels du soin autour de l\u2019enfant et acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019acc\u00e8s \u00e0 un diagnostic fonctionnel, s\u2019assurer du respect des recommandations de bonnes pratiques.<\/li><li>Pour les professionnels et structures du secteur\u00a0: \u00eatre un appui pour aider \u00e0 l\u2019orientation, faciliter la coordination, la transmission entre professionnels des informations n\u00e9cessaires au suivi de l\u2019enfant avec l\u2019accord des repr\u00e9sentants l\u00e9gaux, intervenir en soutien des professionnels \u00e0 leur demande.<\/li><\/ul><p>La plateforme a plus largement pour mission de participer \u00e0 la mise en place d\u2019une dynamique de r\u00e9seaux, facilitant les \u00e9changes, les partages de pratiques, les informations et actualit\u00e9s concernant les troubles du neuro-d\u00e9veloppement.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La PCO TND 35 est une plateforme de Coordination et d\u2019Orientation qui rassemble diff\u00e9rents acteurs du d\u00e9pistage, du diagnostic, et du soin, intervenant aupr\u00e8s d\u2019enfants de la naissance \u00e0 6 ans pr\u00e9sentant un \u00e9cart de d\u00e9veloppement. Elle associe plusieurs structures, associations de familles, h\u00f4pitaux, \u00e9tablissements du secteur m\u00e9dico-social et social, professionnels lib\u00e9raux, acteurs de la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":3474,"template":"","domaine":[42],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/service"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3588\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5385,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/service\/3588\/revisions\/5385"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3474"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"domaine","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.arass.fr\/wp-json\/wp\/v2\/domaine?post=3588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}